點解

點解，有冇答案？有？冇？點解？

冇

有